Het viel me op dat Wemmick als een tuinman tussen de gevangenen liep zou kunnen lopen tussen zijn planten.
Dit werd voor het eerst in zijn hoofd gelegd door de zijne een foto zien die 's nachts was opgekomen en zei: "Wat, kapitein Tom?
Ben je 'daar'?"
Ah, inderdaad! "
en ook: "Is dat Black Bill achter de cisterne?
